專家獻計： 政府可構建平台讓市民與黑社會直接對話化解分歧

依家逢四點都有班黑社會開記者會囉

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

代表唔到其他字頭

笑到仆街，與黑社會對話

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

去對話，要自認係黑社會？